聽到d豬扒話要減肥，真係得啖笑

仲有d根本唔算肥既豬扒，成日話減肥，根本係逃避現實

減下個樣好過啦瘦左既豬扒咪又豬頭骨搵鬼屌咩？

整容緊要d

當堂嚇一跳